今晚阿仙奴贏熱刺，老衲永遠離開連登

係先好

衲dee永續連登

個天都唔想我同你走